話事話, 航空公司可唔可以做嗰11條友嘅生意

如題

可以但唔建議

唔飛美國既航空公司就可以
南航 國航都bye

大灣區又多11件地繜靈

有吉祥同春秋航空全力支持

On9

中國聯合航空咪得

解放軍空軍背景

好耐以前坐過一次……

你可以飛呢11個人，但係以後預左要喺墨西哥降落囉

Boeing

航空公司用波迫/airbus係咪唔可以載

地縛靈 屌

Under9

茅山嘅嘢我唔在行，只希望哩11隻邪牌早日過主，等上位嘅小邪牌快手投胎，唔好再遺禍人間嘞。

理論上 McDonald's 都唔得

KFC都唔得
食譚仔把啦